成日都好想出軌

拍左幾次拖，有一兩個都真係好靚嘅，但次次溝到都會唔珍惜，好似突然無左一大截感覺咁，見到啲正啲嘅又心郁郁
有無巴打好似我咁？

你老母比狗屌

切咗佢唔好害人

非繁忙時間先好行出路軌

你應該係享受追求個個過程